成日覺得班Kpop fans老屎忽唔從商浪費哂

根本成班商業人材 一眼睇穿間公司做嘅決定有咩缺點 然後事後指指點點話邊個蝕邊個廢邊個無用 如果啲韓國公司請班fans 根本唔止一隊bts啦

所以yg請左我

唔怪得蝕錢

請連登仔好過啦

師兄大家做同一間 比下面喎

我係SM
一定安排RV一年一CB+瘋狂巡演

我jyp職員

從政仲好啦，邏輯思維又勁

會窮

其實從政從商都好多連登仔
無上連登得李嘉誠